特朗普：將於美國簽署中美貿易協議

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

【突發】特朗普：我沒有同意撤銷對中國貨品徵收關稅

唔撤銷關稅而喺美國簽唔得咩

阿爺跪低啦

根本係到左撚右撚

中國最好打 宇宙第一

中國準備開放巿場加開網？

樓主個乜撚野SOURCE黎?

簽不平等條約咁款

求其揾間麥當勞招呼佢簽咗佢啦.

rthk

又撚狗

我應該睇你呢個POST定你格離冇話撤關稅個POST

兩個一齊睇
可以簽協議 但唔撤